# SportStatPredict

SportStatPredict - это веб-приложение с функциональностью предоставления статистики матчей в футболе и предсказание результатов будущих игр на основе прошлых в процентном соотношении 
